# Gitlab CDCI practice

Gitlab practice

使用flutter project當作測試專案。
使用Slack連結gitlab，接受CI/CD事件推播，綁定的channel將會送出各種監聽事件的訊息。

模擬build, test, deploy stage. deploy會在slack送出apk下載訊息。 

![image info](./screenshot/deploy%20apk%20sceenshot.png)